macan係咪就轉款

見佢係咁推優惠
係咪想去貨尾
下年轉款

屌巴召喚

屌巴又走返過高登

好似話出更入門版

比macan 更入門既入門版？
s 加埋option野都成百個
定買gts少option好

波子d 型號當你見到gts 走街行, 就代表要facelift
上網search macan 2019, 分別唔大
應該轉少少燈, 動力升級下, 用下新engine
唔急咪等下, 落住訂先
Porsche 買水貨都得, 同一個價錢多好多option

水貨邊度買好 有冇介紹

間間差唔多
金乜金乜果d
除左911gt3rs 呢d 特別model,
porsche 可以唔使去行訂
我部都係水黎 10萬公里正常
勤力保養ok, 每8000km就搞搞佢

多謝巴打 幫我慳好多
去灣仔睇 睇完去水貨訂

門框條電渡邊轉亮黑係咪option黎

睇款, 有standard
smoke 燈都係睇款
買水貨乜都要晒都唔貴

咁行貨仲有人買既？
除左個原裝保養仲有咩優勢
thx bro
唔upgrade既音響好唔好聽

自己執漏要俾錢

上次老細chi 9 sin 話想買部cayman 叫我陪佢入showroom 我先知原來最平macan 唔駛70個，水貨咪仲平？

行貨勞貴1x% 一樣大把人買

波子套bose 一流, 其他brand 掛個bose 名但係柒聲
唔使burmester, 你聽唔出

咁水貨係咪官網個價 打個85 / 9折🤤 就差唔多

但最平Macan行直4, S 有turbo, 感覺差好遠
當然價錢都差好遠

我估佢之後會用新v6 2.9 twin turbo
仲撚勁

入門macan 狗也不屌
f-pace 高幾班

我呢啲咁既窮撚等多幾年可以執架二手macan打下飛機啦